意大利武漢肺炎源頭似乎找到了

如果可以改啲字，大家會點寫？

Hug and share in the glory of WARS

原句貼去意大利討論區仲實際

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動